香港警察同納粹德軍真係無分別

講緊係帶比人個種恐懼感，因為皇軍咁無人管到，根本大撚哂
啱啱去個客屋企做野，準備走個時
有兩個自稱警察既人問邊度係幾多號，咁啱就係我地呢個單位。
個客（應該係媽媽）一聽到係警察，嚇到即刻拉閘，問咩事
原來係重案組上黎叫當事人聯絡番佢地拎番啲證物走，唔係就會充公咁話
斷估應該係被補手足既家庭
雖然客觀講佢地語氣都算係平和，但根本而家一聽到警察兩個字就恐慌既人大有人在
因為呢班人帶比大家既傷害實在太多

你呢隻5毛真係好撚煩

又見到你條傻閪

點解重可以未block柒？？？

老一輩全部都話衰過日本皇軍就喺咁解

未block嘅快手啦

唔好話Wehrmacht，用嚟比簡直侮辱
衰過Waffen SS，起碼Waffen SS都會打外敵唔會淨恰平民
同蓋世太保或者納粹滅絕營啲看守比會近啲

Thx 啱啱block咗佢

又捉到一隻

連仔肯block未 呢隻擺明100%係五毛又唔bam

要食邊隻冰先見到？

可以呀sir食冰食到以為個呀婆係佢老母

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問HKUSecret(狗隻#252142)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我個名

猶太警察

加入猶太警察隊伍的人最初的想法是希望用警察豐厚的薪水來解決家庭的溫飽，但隨後因為這些猶太警察在猶太人區所擁有的無上權利，最初的想法開始了變化，腐敗，受賄以及虐待同胞在這些猶太警察身上盡數展現。

最初猶太人對組建猶太警察來管理自己大多是支持的，他們覺得作為自己的同胞，應該會給他們更多的同情和寬大。但是隨後發生的變化讓猶太人都沒能想到，猶太警察面對自己對同胞做出的罪行辯解道：「如果我們不那樣做的話，德國人也會做。」很多時候這些猶太警察比納粹還要強硬。

原文網址：

笑乜春？笑你老母啊？